[減肥]150磅肥仔 每3日跑30分鐘

想減10磅
平日不食早餐 午晚餐食義粉 份量不多
但除了跑步外甚少移動身體
Fight

陣間補圖

增肌減脂

Exact柒ly 得唔得
其實淨減脂都ok
跑步好似練唔到muscle

G持我
失戀的我想改變自己

150磅肥仔？
幾高呀

上年去體檢184

其實肚嗰度算硬 摸到少少 但因為平時慣左收腹行 但外面總有層肥肉

大家唔使回樓主

咁矮
唔怪得話肥啦

邊忽肥 你BMI好正常

平時缺乏運動 太懶 肚腩有成層肉

香港嚟講都算了 啲00後比人當寶咁 我見越來越多人高過我 甚至女仔

少有少減姐

每3日30分鐘？

冇錯

正常每日30分鐘
巴打加油

會死 我半年冇做運動

認真，肥仔跑步其實好傷膝頭

你D腳指真係幾肥

啲腳趾

70kg都冇學人自稱肥仔

184咁矮都150磅, 樓豬痴肥